有冇人同我一樣 想去旅行但

諗起香港個時勢 有多餘錢不如捐啲出去仲好

拉

政見問題失業人士 想去旅行但無錢
想揾份part time但啲時薪低到唔想apply

享受下無業生活

做夜更保安
爽皮

無錢無生活拿拿聲揾先

試下搵人包養你？

唔做鴨我比較鐘意靠自己

Ching加油

有冇介紹，未考牌

公屋8碼，好做

唔做公屋，想做豪宅
見有個group專派豪宅更

豪宅一定辛苦d
多投訴
而且一定12碼
會攰

公屋邊度搵蛇頭？

其實直接踩入去公屋d管理處控制室
問請唔請人就得

想揾啲自由報更

我就係啦
parttime可以自由報更
每個月比d期比阿頭就得

有冇啲係每個星期

應該有，但我唔知

Thx

Part time討論區

有錢有旅行

我冇乜假 有錢冇掟洗